一人一款東南亞美食！

好想去泰呀馬呀越呀旅行食野
係香港只係食過好普通pad thai 垃圾河嗰d
有咩東南亞菜式推介？
or 香港正宗既餐廳？

又開錯台